Hij heeft een aantal __ vrienden, hoewel misschien niet zoveel als hij verdient."
Elizabeth, die wist dat dit kritiek op Mr. Darcy, werd in ellende van schaamte, dat ze nauwelijks kon houden op haar stoel.
Ze stelde haar echter de inspanning van spreken, die niets anders dan de feitelijke zeggenschap gedaan; en zij vraagt Bingley of hij bedoeld om u te helpen uw verblijf in het land.
Een paar weken, hij geloofde.
"Wanneer u gedood al uw eigen vogels, Mr. Bingley," zei haar moeder, "Ik bid u komt hier en schiet zoveel als je maar wilt op Mr. Bennet manor.
Ik ben ervan overtuigd dat hij enorm graag u en zal slaan al het goede van covies voor u."
Elizabeth's ellende opgetrokken, onnodige, bemoeizuchtige let op!
Waren dezelfde billijk perspectief ontstaan op het ogenblik had gevleid ze een jaar geleden, alles was ze overtuigd zouden worden verzaakt aan dezelfde vexatoire sluiting.
Op dat moment, voelde ze dat jaren van geluk niet kon maken Jane zelf wijzigt voor momenten van zulke pijnlijke verwarring.
"De eerste wens van mijn hart", zei ze dat ze voor zichzelf, "nooit meer in bedrijf met een van hen.
